班毒撚出街就連抬起頭既資格都冇

今日同Fd係學校溫Mid-term
佢走左先 我就自己一個繼續温
咁突然有人行過我就下意識抬頭望左過去

條女又望左過黎 但就之後突然西我臉
跟手行埋佢個Fd到話我望佢
之後兩個就開始細細聲咁屌我
( 行既過程一直西我 我似驚死我唔知講緊我咁

癡撚線 諗住靜靜地溫個Mid-term都要比人屌
你班女人出街無啦啦幾個MK係到評頭品足都唔會開心啦
欺善怕惡 見我得一個人就即刻佮鳩我
無啦啦比佢搞到冇哂心機温書
比佢屌完過左陣我就走左

利申：唔係𥄫女, 條女成個肥絲咁

正評：下意識你老母咩 要温書就唔該番屋企
負評：條女有病唔洗理

Your name

比我就即場屌鳩佢
唔想比人望咪撚出街啦
睇下邊個柒D

Tragic knight

投乜野票

你應該大力拍枱 之後 講屌你老母望乜撚野呀

好似咁

南亞男激戰港男 港鐵車廂大亂鬥

或者咁 學下人 啦

人生已經冇乜開心野
靜靜地温個書都要比人屌

條女真係癡線

比肥婆尻𥄫佢真係好難受

其實有物體出現係視野，人係會望一望

生物本能黎，就算有隻狗走入黎，人都會下意識咁望

我自己都試過樓主既經歷，依家大學d女好白鴿眼，睇唔起人咁款

樓主個正負評既意思覺唔覺得調轉左

On9
今日上堂周圍都係位
個八婆係都要坐黎我隔離
明明已經放左野係隔離都示意我拎開

臉皮厚撚過地殼
見到佢就又諗起個日無啦啦比佢兩個屌 唉 好嬲

打撚柒啲MK仔 頭髮染顏色以為自己好撚好打 含撚啦